一人n個想ig/fb/snapchat/whatsapp有既功能

一齊黎講下呢啲app你地有咩想有想改

我先
希望ig可以set某啲相只係俾某啲人睇
希望like數可以變做佔follower既 percentage
希望可以hide自己follow左既人 同邊個follow自己

單機？

想WhatsApp有ipad 版